陳肇始相信市民對接種哪款疫苗心中有數

國產科興疫苗首批100萬劑運抵本港，明天起接受優先群組預約，最快本周五起接種。食物及衞生局局長陳肇始表示，越多人接種，達到群體免疫的機會越高，對整體社會有效益，亦可保護到醫療系統。

陳肇始在本台節目《千禧年代》說，接種疫苗是自願，接種哪一款疫苗應該根據數據及資訊等作決定，相信市民對接種哪款疫苗心中有數，政府最重要是確保批核的疫苗安全及有效。

被問到科興疫苗的整體有效率只有50.66%，市民接種是否能達到群體免疫的效果。陳肇始說，全球的疫苗製造商，今次都是用了很壓縮時間製作，相信慢慢會有更多數據提供，專家委員會亦會審視。

她說優先群組最快星期五可以在5間疫苗接種中心或18間醫管局門診接種，3月中前，可到私家醫生診所接種，現時已有約1500個私家醫生地點報名參與。

啲官帶頭叫屋企人打未
個個得把口

屌你啦
人哋take sample你take sample
人哋個CI已經可以窄過大帽山道飛鵝山道
你嘅CI闊過貨櫃碼頭嗰段三號幹線(上下8線+闊到冇人有嘅路肩)呀

雖然成功率五十五十，但信政府唔怕

都係嗰句，特首官員警察同懲教打咩就跟
佢地唔係機場直播就唔打

自己俾錢打曬得唔得

大家咁話

我好相信，如果好少人打科興，情況就如港共開頭搞全民免費檢測 > 原來好少人自願去檢測 > 封區封樓捉市民驗毒，就會搞幾場大龍鳳捉市民強制打針、日日文宣屌柒市民唔肯配合政府抗疫工作

其實BioNtech都只是遲一個星期...

今個周末到港啦

100萬劑夠全港公墓園同家屬打啦